前幾日係沙田巴士站遇到有人做問卷.........

咁我就係到等緊車 有幾條女係到訪問人做問卷 但眼
心見幾個人無理佢 我就覺得香港人幾冷漠 咁佢問到我 我就覺得等緊車 同佢做個問卷調查無所謂 咁佢就問香港生活衣食住行邊樣消費最高
心諗 你唔係唔知下話 d問題咁撚廢 但我出於禮貌照答
答完佢問我做咩職業 同電話號碼 但我就卻步
佢就話唔洗擔心 只係證明我地唔係亂作姐
咁我就留電話
咁今日突然有人打比我 我電話好少有人打黎 咁睇到無set名 9字頭就聽
跟住有條女係咁講講講 我又聽唔太清楚（佢講野有鄉音）
問問下佢原來係果日訪問我個條女 咁我就問打黎係咪有咩事
佢話 無呀 多謝你囉 心諗你個個咁打咪好得閒？
跟住又係咁問我做緊咩呀 放假呀 岩岩睡醒？
心諗痴撚線 我就話你唔可以set落你自己私人電話打比 受訪者 呢d私人黎 佢話想認識你嘛 （心諗死撚開啦大陸人 廣東話都講唔正）
有無連仔巴打知道呢d係咩人黎？ 傳銷公司定還是保險美容 定係我多心
Btw 香港人冷漠唔係無原因

唔係傳銷公司就係保險美容升學

之前係新城市巴士總站 見到一大班西裝友係到做問卷 原來就係佢地 我無做掂行掂過 我估佢地都係sell保險多

佢地又唔係西裝 普普通通出街衫

我男朋友就係咁識返來

佢應該東鐵線沿途巴士站都有做，做調查前問下佢間公司係咩名再search可唔可靠是常識吧？

問左十年以上都仲係依份卷
我冇記錯份卷最下面有寫公司名
我當年check過係郵輪旅遊公司
而家次次我都屌7佢地

我睇到佢地只係幾條問題 而家諗番起 會唔會只係為你電話

昆你資料喳 洗鬼理

因為小弟我好少出入沙田呢d蝗國地區 因果日有事到沙田一趟 咁答車果陣就遇到

除左學術研究用途一律唔好幫手做 屌哂香港諗呢d戇鳩屎橋sell人既仆街老母
哂人時間哂紙 仲濫用人地好心套取人資料

怡和街巴士站日日有，實唔柒理佢

我都試過，同地點，等緊巴士咪答下，之後會打黎話多謝你乜乜送唔知咩比你，個陣聽到都知假野就cut佢線，點知仲係咁打黎搞到我block 9左佢
有時真係唔怪得d人越黎越冷漠，真心太多呢d呃呃氹氹既野

gay

真係好撚仆街 第時香港都唔知會變成點

葵芳成日有
十成十呃資料

死番上大陸啦

試過佢會打俾你話做問卷抽中你咩免費5日旅遊套票(限制多多，狗也不屌)，然後呃鳩你上去SELL你加入乜乜柒旅遊會籍，可以係全球指定酒店免費任住(山卡啦垃圾酒店)，
BTW你敢上去俾佢洗腦，就算你唔簽任何野都會送旅遊套票俾你，當然你要定力夠同有時間，佢會揀你放工時間疲勞轟炸

利申:試過,問同樣既問題,但最後我冇上去拎

我以禮相待 但如果有人想利用人同情心 我就唔會客氣

明顯係搵水魚嘅個人資料啦， 多得樓主你先知道堆人有咩follow up原來會咁call你

見到堆問題咁無聊奇奇怪仲要提供名同電話仲肯做落去
下次咪再咁隨便信人，冷漠唔係冇原因嘅

放工等車差唔多兩三個星期就見一次呢類“問卷人”

無提供名既 放心

之前我都試過啦

長沙灣廣場出面都係

如果真係送旅遊禮卷個間Lxxe stxle大春代觀光既話
希望巴打上去轟炸返佢地,拎鳩埋佢旅遊卷

好耐啦wo依隻手法
家下先遇到？
當年咪好興考完會考係考場出面
氹學生做短問卷
實情係攞電話

樓豬有閪閪屌了

呢隻我見過 無理佢 但巴士果個就未遇過

又係倫敦金
年年都係咁

你狗黎架？ 有西就屌？

佢地仲要專登搵堆後生女人/著西裝好整齊既人 等你易d中伏
我諗搞大學民意調查堆人多得你地唔少搞到香港人有哂戒心唔會哂時間幫陌生人
d人咁後生做埋哂呢d垃圾工係咩心態

葵芳地鐵站成日有

之前 新城市 同 太子運動場道 等巴士 都試過比人問
份問卷問題兩次都一樣
兩次都係比假名 假電話

其實香港九龍新界都有
不過一期期出現
通常都係巴士站出現

間野以前係尖咀
早好多年上過東張西望果類節目
你講ge正正係佢地目的

新城市廣場樓下個巴士站特別多，問果d野多餘既，最重要係拎左你個名同電話

我都係
狂打黎 我查過電話係倫敦金
屌你老母 好人好者 走去做埋呢d 工

紅隧巴士站都好多

做問卷已經醒
比真電話人仲撚醒

傻鳩

成班垃圾借做問卷黎sell野 中過一次伏之後都掂行掂過 不過搞到可能真係做學術問卷既人都無得做 正仆街

年年都問

係 錢都唔會捐

TST站金馬倫道出口近放工時間有班人拎住一疊半張A4紙咁大嘅紙問卷，主要係着得好casual嘅女但肥瘦都有，無摟我做。

On9 第一日出街？

鑽石山巴士站都遇過

樓主真係好撚on9

大家咁話啦

未試過留真電話

咁叻豬

尖沙咀碼頭巴士總站遇過，排緊隊等巴士突然衝埋黎問你問題，之後先講做問卷調查

原來走遍咁多地方

大半年前遇過同一情況，不過係元朗開心廣場巴士站
佢打黎果陣我hea9佢之後就無再打黎

電話 97995246
條女個人資料

下次要係街俾電話唔好俾真電話啦

我次次都寫以前女朋友個電話號碼

就係佢 佢真人豬好多好多

以前見街邊啲人企得咁慘會好心幫下佢地
但發覺根本全部都呃人資料呃人做美容健身
以後就無再理佢地
好心啲人唔好再做呢啲垃圾工呃人

朋友暑期工做過
做完問卷會叫你上去送郵輪套票 碌番你十幾廿萬
問卷電話打得通會有$1x 俾番你

俾番sales

十年前已經有啦
真係唔好怪香港人冷漠 事實係呢班仆街呃鳩個人資料
有次係葵芳等緊人 有條西裝狗走黎問問問 已經好聲好氣話唔使啦 又要死咬住唔放 隻狗仲講咗句 填下使死咩
老馮幫你填？同健身狗一樣咁仆街

依招10年已經用緊, 原來仲有人用

試過，想sell野，最後上過床，無再理佢

on9毒撚樓主
停低俾佢地訪問已經on9
仲要留真電話
見你咁天真咁傻唔呃你呃邊個

家陣我少左忽肉？ 好奇心想出個post問下佢咩目的嘛

詳細少少

比晒啲錢我你都唔會少忽肉添
幾時貼晒你啲電話地址上黎呀？唔會少忽肉嘅

沙田成日有 套你資料
班友煩撚到仆街
好聲好氣話唔做就纏到你仆街
比說話你聽 串串貢
我屌你地老母啦 唔屌柒你就三分顏色上大紅
利申 從來只留假資料

觀塘都有 見佢咁慘中左招

樓豬有蝗溝

倫敦金黎

樓主一定係毒撚黎

已經好耐
沙田市中心長期有人
我做過一次留咗電話
之前打嚟sale嘢
之後就無答過佢哋

D女大熱天時都黑絲襪

打過黎對答左幾句 我cut左錢就無再打黎

連登唔係毒撚咁係咩

咁我又無留意

街頭訪問到最後咪又係要問你拎錢
成班死乞衣

呢啲問卷黨存在咗好多年啦
冇人理佢地就係因為大家都知道班友有問題
你就懶醒咁話香港人冷漠

內心戲好重，心諗咁多野。
BTW 私隱 NO 私人

好人好姐使鬼響條街問陌生人拎電話識人? 肯撚定係保險美容果d跑數狗先會咁做。咪自作多情以為自己大明星啊？笑死

俾假電話號碼已經搞惦，樓主真係呢

本身我都試過好心幫你做下啦 一見到佢問電話我就知唔係咁簡單 所以我鳩up個電話比佢

以前讀書自修室門口都有人做呢D 野
我唔留電話佢就成張垃圾問卷撕左佢

兒登仔真係好有趣 我陳述番成件事 問埋佢地係咩人 你都要衝出黎博屌 自佢多情？ 你隻眼係咪睇到其他人睇唔到既野？

等我開估
答案係倫敦金，假借訪問經濟問題通脹個d
之後就會打番比你話結果你聽問你有無做下投資抗通脹

利申做過

做左幾日就覺得呃人錢走左

地鐵站有遇過民d問卷閪比我拒絕左
係呀 乜撚野問卷要去到地鐵站入面訪問人呀

呢D工賤過狗

我留過朋友個電話

直接一句: 幾錢Q?

上面有圖呀 倒貼都唔屌